求村屋上網plan

西貢村屋得pccw，8mb $298一個月
就完約求4g無限上網plan，可share wifi

市區唐樓都係PCCW獨市又係幾百蚊10MB定8MB

西貢邊度 我果鼠有pccw 30mb 100mb

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan